除咗支那，有冇其他國家好似香港咁停咁耐學？

想知

香港由舊年到依家都未正式開過學

香港政府已放棄一整代年輕人 包括學生